**[0] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.34615384615384615, 0.6153846153846154)
key : 2	value : (0.5769230769230769, 0.38461538461538464)
key : 3	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 1	language info 2/225
key : 0	value : (0.4090909090909091, 0.5454545454545454)
key : 2	value : (0.5, 0.45454545454545453)
key : 3	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 2	language info 2/839
key : 0	value : (0.4166666666666667, 0.5555555555555556)
key : 1	value : (0.3055555555555556, 0.6666666666666666)
key : 3	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 3	language info 2/122
key : 0	value : (0.0, 1.0)
key : 1	value : (0.0, 1.0)
key : 2	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.8571428571428571, 0.0)


- reference 4	language info 2/96
key : 0	value : (0.0, 1.0)
key : 1	value : (0.0, 1.0)
key : 2	value : (0.0, 1.0)
key : 3	value : (0.8571428571428571, 0.0)


**[1] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6190839694656488, 0.3793893129770992)
key : 3	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 1	language info 3/1249
key : 2	value : (0.24025753981701117, 0.7590647238224331)
key : 3	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 2	language info 3/2427
key : 1	value : (0.6733067729083665, 0.3253652058432935)
key : 3	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 3	language info 3/270
key : 1	value : (0.0, 1.0)
key : 2	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.532258064516129, 0.4596774193548387)


- reference 4	language info 3/357
key : 1	value : (0.0, 1.0)
key : 2	value : (0.0, 1.0)
key : 3	value : (0.6122448979591837, 0.37755102040816324)


**[2] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6190839694656488, 0.3793893129770992)
key : 3	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 1	language info 4/2803
key : 2	value : (0.3653142159853569, 0.6343807199511897)
key : 3	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 2	language info 3/2695
key : 1	value : (0.5931986704167732, 0.4062899514190744)
key : 3	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 3	language info 4/81
key : 1	value : (0.0, 1.0)
key : 2	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.5054945054945055, 0.4908424908424908)


- reference 4	language info 4/1014
key : 1	value : (0.0, 1.0)
key : 2	value : (0.0, 1.0)
key : 3	value : (0.4166666666666667, 0.5805555555555556)


**[3] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6427480916030535, 0.35572519083969467)
key : 3	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 1	language info 5/4606
key : 2	value : (0.7860991871403781, 0.21362681523426796)
key : 3	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 2	language info 4/5598
key : 1	value : (0.6955358789891164, 0.30418741929533294)
key : 3	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 3	language info 5/756
key : 1	value : (0.0, 1.0)
key : 2	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.5228426395939086, 0.4720812182741117)


- reference 4	language info 5/1814
key : 1	value : (0.0, 1.0)
key : 2	value : (0.0, 1.0)
key : 3	value : (0.7043222003929273, 0.29273084479371314)


**[4] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6427480916030535, 0.35572519083969467)
key : 3	value : (0.0, 1.0)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 1	language info 6/7163
key : 2	value : (0.7669847328244275, 0.23282442748091603)
key : 3	value : (0.016603053435114503, 0.9833969465648855)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 2	language info 5/9790
key : 1	value : (0.666142704766182, 0.3336888789086622)
key : 3	value : (0.010947061135126031, 0.989052938864874)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 3	language info 6/2678
key : 1	value : (0.02383654937570942, 0.9761634506242906)
key : 2	value : (0.02383654937570942, 0.9761634506242906)
key : 4	value : (0.45629965947786605, 0.5419977298524404)


- reference 4	language info 4/748
key : 1	value : (0.0, 1.0)
key : 2	value : (0.0, 1.0)
key : 3	value : (0.6250687190764156, 0.37328202308960967)


**[5] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6427480916030535, 0.35572519083969467)
key : 3	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 1	language info 7/10266
key : 2	value : (0.7398124941984591, 0.26004826882019866)
key : 3	value : (0.04520560660911538, 0.9547943933908846)
key : 4	value : (0.015640954237445465, 0.9843590457625545)


- reference 2	language info 6/14311
key : 1	value : (0.6416067462259534, 0.35828031472348754)
key : 3	value : (0.03271467831193766, 0.9672853216880624)
key : 4	value : (0.010842148853668637, 0.9891578511463314)


- reference 3	language info 7/5136
key : 1	value : (0.05, 0.95)
key : 2	value : (0.06470588235294118, 0.9352941176470588)
key : 4	value : (0.5334841628959276, 0.4656108597285068)


- reference 4	language info 5/1666
key : 1	value : (0.014863102998696219, 0.9851368970013038)
key : 2	value : (0.014863102998696219, 0.9851368970013038)
key : 3	value : (0.6179921773142112, 0.38096479791395044)


**[6] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)
key : 4	value : (0.0, 1.0)


- reference 1	language info 8/13719
key : 2	value : (0.7441438879607578, 0.2557494757046884)
key : 3	value : (0.043258806383961894, 0.9567411936160382)
key : 4	value : (0.014857995947819287, 0.9851420040521807)


- reference 2	language info 7/19270
key : 1	value : (0.6239067870015926, 0.37600938835955183)
key : 3	value : (0.03501075749531979, 0.9649892425046802)
key : 4	value : (0.010729553773505826, 0.9892704462264942)


- reference 3	language info 8/7845
key : 1	value : (0.05068528575122834, 0.9493147142487717)
key : 2	value : (0.06645978794931472, 0.9335402120506853)
key : 4	value : (0.48176881303335917, 0.5177139901732609)


- reference 4	language info 5/2204
key : 1	value : (0.0171334431630972, 0.9828665568369028)
key : 2	value : (0.0171334431630972, 0.9828665568369028)
key : 3	value : (0.5762767710049423, 0.42306425041186163)


**[7] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 9/17421
key : 2	value : (0.7212420807409301, 0.2786726895650445)
key : 3	value : (0.041734140174436773, 0.9582658598255632)
key : 4	value : (0.04877979488053638, 0.9512202051194636)


- reference 2	language info 8/25186
key : 1	value : (0.609078947368421, 0.39085526315789476)
key : 3	value : (0.03616228070175439, 0.9638377192982456)
key : 4	value : (0.03616228070175439, 0.9638377192982456)


- reference 3	language info 9/10763
key : 1	value : (0.0504231311706629, 0.9495768688293371)
key : 2	value : (0.06646685472496473, 0.9335331452750353)
key : 4	value : (0.7694816643159379, 0.22998942172073342)


- reference 4	language info 6/4796
key : 1	value : (0.03765725943556614, 0.9623427405644339)
key : 2	value : (0.0393573614416865, 0.9606426385583134)
key : 3	value : (0.6099965997959877, 0.3894933696021761)


**[8] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 10/22975
key : 2	value : (0.7029342723004695, 0.29699530516431927)
key : 3	value : (0.04053990610328639, 0.9594600938967136)
key : 4	value : (0.048380281690140844, 0.9516197183098591)


- reference 2	language info 9/32291
key : 1	value : (0.5920899368183262, 0.4078571176449825)
key : 3	value : (0.03651477180473686, 0.9634852281952632)
key : 4	value : (0.03651477180473686, 0.9634852281952632)


- reference 3	language info 10/14538
key : 1	value : (0.049891397354044624, 0.9501086026459554)
key : 2	value : (0.0659514249983545, 0.9340485750016455)
key : 4	value : (0.7500164549463568, 0.24958862634107812)


- reference 4	language info 7/7800
key : 1	value : (0.04200332042058661, 0.9579966795794134)
key : 2	value : (0.04311012728278915, 0.9568898727172108)
key : 3	value : (0.5851134477033758, 0.41455451023796347)


**[9] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 11/33075
key : 2	value : (0.6826334829630472, 0.31730969562664546)
key : 3	value : (0.04271076008106521, 0.9572892399189348)
key : 4	value : (0.048771710513854954, 0.951228289486145)


- reference 2	language info 10/39705
key : 1	value : (0.5750837472565554, 0.42487293519695046)
key : 3	value : (0.036343421508605755, 0.9636565784913943)
key : 4	value : (0.036343421508605755, 0.9636565784913943)


- reference 3	language info 11/19074
key : 1	value : (0.06678664267146571, 0.9332133573285343)
key : 2	value : (0.0638872225554889, 0.936112777444511)
key : 4	value : (0.7179564087182564, 0.28174365126974604)


- reference 4	language info 8/12339
key : 1	value : (0.04368193465727098, 0.956318065342729)
key : 2	value : (0.04448270339525945, 0.9555172966047405)
key : 3	value : (0.5662235746316464, 0.4335361947469571)


**[10] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.08625954198473282, 0.9137404580152672)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 12/43033
key : 2	value : (0.6295418181818182, 0.37041454545454544)
key : 3	value : (0.05473454545454545, 0.9452654545454545)
key : 4	value : (0.061541818181818184, 0.9384581818181819)


- reference 2	language info 11/51495
key : 1	value : (0.5770937427817693, 0.42286978615801696)
key : 3	value : (0.03614282067179693, 0.963857179328203)
key : 4	value : (0.03614282067179693, 0.963857179328203)


- reference 3	language info 12/24146
key : 1	value : (0.13932829424140886, 0.8606717057585911)
key : 2	value : (0.061482116418608276, 0.9385178835813918)
key : 4	value : (0.6852255902750721, 0.3145406374191537)


- reference 4	language info 9/17198
key : 1	value : (0.10287617139152472, 0.8971238286084753)
key : 2	value : (0.04382035716390641, 0.9561796428360936)
key : 3	value : (0.5358637354865327, 0.46395945069841454)


**[11] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.08625954198473282, 0.9137404580152672)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 13/54380
key : 2	value : (0.5977596861670074, 0.40220486582930604)
key : 3	value : (0.060840590327421396, 0.9391594096725786)
key : 4	value : (0.06785929505736668, 0.9321407049426333)


- reference 2	language info 12/63793
key : 1	value : (0.549048840121653, 0.45092134295426084)
key : 3	value : (0.034875862206054827, 0.9651241377939451)
key : 4	value : (0.04482477587612062, 0.9551752241238793)


- reference 3	language info 13/29806
key : 1	value : (0.1342876832477133, 0.8657123167522867)
key : 2	value : (0.05932840496178424, 0.9406715950382157)
key : 4	value : (0.6573111138955018, 0.3425009397318632)


- reference 4	language info 10/22833
key : 1	value : (0.10289945332502941, 0.8971005466749706)
key : 2	value : (0.045556247549189216, 0.9544437524508108)
key : 3	value : (0.5156505893479113, 0.4842110119253569)


**[12] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.08625954198473282, 0.9137404580152672)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 14/67065
key : 2	value : (0.5708996776399335, 0.4290710168994823)
key : 3	value : (0.06458923512747876, 0.9354107648725213)
key : 4	value : (0.0730585132362997, 0.9269414867637003)


- reference 2	language info 13/79200
key : 1	value : (0.5284813035303948, 0.47149362857739713)
key : 3	value : (0.039339878838521, 0.960660121161479)
key : 4	value : (0.044637560058491746, 0.9553624399415083)


- reference 3	language info 11/520
key : 1	value : (0.12964202935874325, 0.8703579706412568)
key : 2	value : (0.0744012361576101, 0.9255987638423899)
key : 4	value : (0.6345609065155807, 0.3652845737831574)


- reference 4	language info 11/28932
key : 1	value : (0.10897495491140323, 0.8910250450885968)
key : 2	value : (0.05791792945726345, 0.9420820705427365)
key : 3	value : (0.49720171801498614, 0.5026867225703289)


**[13] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.08625954198473282, 0.9137404580152672)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 15/80422
key : 2	value : (0.547482912723449, 0.45249244216614093)
key : 3	value : (0.0736560199789695, 0.9263439800210305)
key : 4	value : (0.07628483175604626, 0.9237151682439537)


- reference 2	language info 14/95225
key : 1	value : (0.5070734545658483, 0.49290551435020963)
key : 3	value : (0.04839953451200875, 0.9516004654879913)
key : 4	value : (0.04380073749001023, 0.9561992625099898)


- reference 3	language info 12/3325
key : 1	value : (0.12518185708172871, 0.8748181429182713)
key : 2	value : (0.07327770646127514, 0.9267222935387248)
key : 4	value : (0.6235130509199829, 0.376272999572101)


- reference 4	language info 12/36454
key : 1	value : (0.10824153784442593, 0.8917584621555741)
key : 2	value : (0.05777716066524731, 0.9422228393347527)
key : 3	value : (0.6128081705699034, 0.3870375512974791)


**[14] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.08625954198473282, 0.9137404580152672)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 15/2142
key : 2	value : (0.5286888134064355, 0.4712900452424913)
key : 3	value : (0.07619342926808642, 0.9238065707319135)
key : 4	value : (0.07844850671590252, 0.9215514932840975)


- reference 2	language info 15/111765
key : 1	value : (0.4902988483639074, 0.5096831197557281)
key : 3	value : (0.047976823023104846, 0.9520231769768952)
key : 4	value : (0.04310821532469406, 0.9568917846753059)


- reference 3	language info 13/6265
key : 1	value : (0.11966564012318522, 0.8803343598768147)
key : 2	value : (0.07110223696233375, 0.9288977630376662)
key : 4	value : (0.6152154049206403, 0.38461538461538464)


- reference 4	language info 13/44467
key : 1	value : (0.10635914078195025, 0.8936408592180498)
key : 2	value : (0.05695925410807191, 0.9430407458919281)
key : 3	value : (0.6032040385308813, 0.39666718178540156)


**[15] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.08625954198473282, 0.9137404580152672)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 16/9292
key : 2	value : (0.5191261745851848, 0.4808138593556047)
key : 3	value : (0.07797986339731712, 0.9220201366026829)
key : 4	value : (0.07959295039007921, 0.9204070496099208)


- reference 2	language info 16/131425
key : 1	value : (0.6493998835947209, 0.3505476815948572)
key : 3	value : (0.047579346976871, 0.952420653023129)
key : 4	value : (0.04251414429011132, 0.9574858557098886)


- reference 3	language info 14/9791
key : 1	value : (0.1212015805877115, 0.8787984194122885)
key : 2	value : (0.06947072573463936, 0.9305292742653607)
key : 4	value : (0.6096671861086376, 0.390193677649154)


- reference 4	language info 14/52849
key : 1	value : (0.1046445268772361, 0.8953554731227639)
key : 2	value : (0.05617989859303321, 0.9438201014069668)
key : 3	value : (0.5942623850391799, 0.4056278671612634)


**[16] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.08625954198473282, 0.9137404580152672)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 17/17141
key : 2	value : (0.5198656994412313, 0.4800852857562984)
key : 3	value : (0.07887462013528085, 0.9211253798647191)
key : 4	value : (0.07924713263405549, 0.9207528673659445)


- reference 2	language info 17/152132
key : 1	value : (0.6402955322689783, 0.3596587480111922)
key : 3	value : (0.04683070902141512, 0.9531692909785849)
key : 4	value : (0.04246447577769243, 0.9575355242223076)


- reference 3	language info 15/13482
key : 1	value : (0.11819626539531188, 0.8818037346046881)
key : 2	value : (0.06791465096169576, 0.9320853490383042)
key : 4	value : (0.6022575895674122, 0.3976255579705064)


- reference 4	language info 15/62648
key : 1	value : (0.10312526773729855, 0.8968747322627014)
key : 2	value : (0.06593239216731558, 0.9340676078326844)
key : 3	value : (0.5862328291145869, 0.413671975401487)


**[17] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.08625954198473282, 0.9137404580152672)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 18/25707
key : 2	value : (0.5191217838199021, 0.48083696988195307)
key : 3	value : (0.07930838207270897, 0.920691617927291)
key : 4	value : (0.07881342649497208, 0.921186573505028)


- reference 2	language info 18/173415
key : 1	value : (0.6316385866716132, 0.36832108782089024)
key : 3	value : (0.046132380576009546, 0.9538676194239905)
key : 4	value : (0.049963303788178176, 0.9500366962118219)


- reference 3	language info 16/18499
key : 1	value : (0.11572625922361245, 0.8842737407763875)
key : 2	value : (0.06662054860442733, 0.9333794513955727)
key : 4	value : (0.5966774943856272, 0.4032222489573308)


- reference 4	language info 16/73242
key : 1	value : (0.10112489852719471, 0.8988751014728052)
key : 2	value : (0.06571296035519623, 0.9342870396448038)
key : 3	value : (0.5753466642368417, 0.4245705008200659)


**[18] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.08625954198473282, 0.9137404580152672)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 19/35264
key : 2	value : (0.5181931311756134, 0.4817714149976778)
key : 3	value : (0.0919175911251981, 0.9080824088748018)
key : 4	value : (0.0783281393477205, 0.9216718606522795)


- reference 2	language info 19/197001
key : 1	value : (0.6263943061932382, 0.37356971171145237)
key : 3	value : (0.06699506325652356, 0.9330049367434764)
key : 4	value : (0.04956173807913183, 0.9504382619208682)


- reference 3	language info 17/24143
key : 1	value : (0.11825360121953309, 0.8817463987804669)
key : 2	value : (0.06711714026343285, 0.9328828597365671)
key : 4	value : (0.5891184077556822, 0.4107959508761112)


- reference 4	language info 17/84696
key : 1	value : (0.09919202212840297, 0.900807977871597)
key : 2	value : (0.06525695152132771, 0.9347430484786723)
key : 3	value : (0.5647401368467025, 0.43518707235405446)


**[19] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.08625954198473282, 0.9137404580152672)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 20/45892
key : 2	value : (0.5161607631703492, 0.48380830417931037)
key : 3	value : (0.09149877970694408, 0.9085012202930559)
key : 4	value : (0.07839880228777882, 0.9216011977122212)


- reference 2	language info 20/222136
key : 1	value : (0.617914540036429, 0.38205327892592567)
key : 3	value : (0.06574264180574238, 0.9342573581942576)
key : 4	value : (0.048985975503794146, 0.9510140244962059)


- reference 3	language info 18/30317
key : 1	value : (0.11938636920268074, 0.8806136307973192)
key : 2	value : (0.06711494073727725, 0.9328850592627227)
key : 4	value : (0.5811457707122659, 0.4187800117263747)


- reference 4	language info 18/97520
key : 1	value : (0.10701804160272366, 0.8929819583972763)
key : 2	value : (0.06466734585971655, 0.9353326541402834)
key : 3	value : (0.5551758379221851, 0.4447596817249784)


**[20] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.08625954198473282, 0.9137404580152672)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 21/59062
key : 2	value : (0.5136630357391297, 0.4863096845648752)
key : 3	value : (0.0961609283826141, 0.9038390716173859)
key : 4	value : (0.07880012985135294, 0.921199870148647)


- reference 2	language info 21/248227
key : 1	value : (0.6092875922215402, 0.390683452820792)
key : 3	value : (0.07171274365596877, 0.9282872563440312)
key : 4	value : (0.04838373426298051, 0.9516162657370195)


- reference 3	language info 19/36903
key : 1	value : (0.12086530569705181, 0.8791346943029482)
key : 2	value : (0.06784872132258106, 0.932151278677419)
key : 4	value : (0.5790656470251045, 0.4208692140335335)


- reference 4	language info 19/111264
key : 1	value : (0.11055123707321547, 0.8894487629267845)
key : 2	value : (0.0638657678108734, 0.9361342321891266)
key : 3	value : (0.5453956570589988, 0.4545470179541859)


**[21] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.08625954198473282, 0.9137404580152672)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 23/74884
key : 2	value : (0.5088122105852756, 0.491163646372025)
key : 3	value : (0.09510427380141864, 0.9048957261985814)
key : 4	value : (0.08463585048696518, 0.9153641495130348)


- reference 2	language info 23/277053
key : 1	value : (0.6012595284640313, 0.39871423135963474)
key : 3	value : (0.07044437738621603, 0.929555622613784)
key : 4	value : (0.05481310434406119, 0.9451868956559388)


- reference 3	language info 20/44263
key : 1	value : (0.12173074257196988, 0.8782692574280301)
key : 2	value : (0.06825008086502472, 0.9317499191349753)
key : 4	value : (0.5725243750288803, 0.42741786423917566)


- reference 4	language info 20/125727
key : 1	value : (0.10996870350418142, 0.8900312964958186)
key : 2	value : (0.06378328459288903, 0.9362167154071109)
key : 3	value : (0.5358165307064799, 0.46413216356266995)


**[22] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.6900763358778625, 0.3083969465648855)
key : 3	value : (0.08625954198473282, 0.9137404580152672)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 25/92470
key : 2	value : (0.5028501943021849, 0.4971283595405375)
key : 3	value : (0.09377117808031157, 0.9062288219196885)
key : 4	value : (0.0844935704420482, 0.9155064295579518)


- reference 2	language info 25/309064
key : 1	value : (0.5925304188394409, 0.40744576993594783)
key : 3	value : (0.06957163606924305, 0.930428363930757)
key : 4	value : (0.054449127318618, 0.945550872681382)


- reference 3	language info 21/51857
key : 1	value : (0.12206972318071395, 0.877930276819286)
key : 2	value : (0.07633032633419469, 0.9236696736658053)
key : 4	value : (0.5654602565491204, 0.4344881654210572)


- reference 4	language info 21/142831
key : 1	value : (0.11411605838065816, 0.8858839416193418)
key : 2	value : (0.07376662535378013, 0.9262333746462199)
key : 3	value : (0.5268595423518748, 0.47309421187961304)


**[23] alignments**
- reference 0	language info 1/0
key : 1	value : (0.8320610687022901, 0.16564885496183207)
key : 2	value : (0.7175572519083969, 0.28091603053435116)
key : 3	value : (0.08625954198473282, 0.9137404580152672)
key : 4	value : (0.05877862595419847, 0.9412213740458015)


- reference 1	language info 27/111615
key : 2	value : (0.4966761214251993, 0.5033046875899577)
key : 3	value : (0.09244297398853914, 0.9075570260114608)
key : 4	value : (0.0902436871255359, 0.9097563128744641)


- reference 2	language info 18/9396
key : 1	value : (0.5825976401600903, 0.4173807377040319)
key : 3	value : (0.06945030043957802, 0.930549699560422)
key : 4	value : (0.060420896496997764, 0.9395791035030022)


- reference 3	language info 23/63933
key : 1	value : (0.12218752613823292, 0.8778124738617671)
key : 2	value : (0.09312645793254709, 0.9068735420674529)
key : 4	value : (0.5589632066616481, 0.44099032536872335)


- reference 4	language info 23/162992
key : 1	value : (0.11358980857844461, 0.8864101914215554)
key : 2	value : (0.07409638804518995, 0.9259036119548101)
key : 3	value : (0.5154961296032375, 0.4844623202436501)


